唔好再講寶礦力！下一場運動先係重點！

出面咁多post冇幾多個係討論下一次應該點去抗爭！

希望大家可以集中五大訴求，討論下一次運動的方向唔好浪費一整個星期的文宣預備工作，要用最大的努力去凝聚各界人仕參與抗爭！

在此萬分感謝文宣組一直以來的付出！

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化